奇怪點解仲未出水炮車

其實驅散大規模群眾，水炮車唔係比較有效咩？
係未識控制到架車，定係怕一旦架車落單會仲大鑊

據保安局文件指，當公眾騷亂出現嚴重傷亡、財產被大肆破壞或通過佔用主幹道擾亂或非法堵塞交通，對公共秩序或公眾安全造成重大影響時，警方便會考慮出動水炮車

即係話要好大鑊先會出水炮車

好似話未有人識揸

有水放水無水潑消毒藥水。

仲未訓練完成

訓練係由邊個教？
如果係部車既歐洲供應商，見到咁仲唔停教？
如果係黑狗自己，即係其實已經有人識用？

因為缸水捱唔得耐

應該有manual

機動性低
大街窄巷好難配合其他戰術使用

新買架喎，大耐冇用？

水炮車唔同私家車，唔係賣比你就識用
正常水炮車嘅 package 係車，訓練，同埋保養
當時政府只係買左架車
之後想再買埋訓練同保養，人地已經話犬隊係撚樣唔撚賣
於是得架車，唔撚識用，無保養
所以買左咁撚耐
連拎出黎試效果出黎嚇鳩小巿民都未試過

人地成個西方國家將犬隊列為恐怖份子
連警車都唔撚賣比佢
家下佢啲巡邏車一早已經過晒期要換
手上嘅裝備亦都係用一件少一件
我睇佢 TG 仲有幾多可以射

唔好再講法律，條例

而家係政治事件

6.12有傳曾經喺中信附近出現，不過唔知點解最終冇用到

班犬仲有幾多彈可以射？

應該係射唔出

等睇射撚爆的商鋪。
又再we connect

姐係全世界都當班狗係過街老鼠
用晒而家d野就要用支那野

樓主好想俾水炮車顏射？

有冇咁好死？肯定係唔識用

所以話
水炮水都未出
真槍又未開
點叫解放軍警黎啊